民陣8/12 終於有不反啦！ 快D推比全香港知

大家一定要再集結數百萬人力量，話比全世界聽我地香港人係永不低頭 見到呢個post既同我即刻推上去＋share128遊行上各大social media (ie. facebook)

12月8號約定你維園見

Sorry我仲未有最新文宣

Push

推

再推

128文宣要人
實體, airdrop 同social media 文宣都要

元朗西鐵站文宣組繼續領先世界！

【128】元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

【全新方向】128隊頭一定要跨種族 跨年紀 跨宗教 【同意請幫推】

推呀

幫手推，仲要文宣呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

128

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

我係入黎搵已批不反嘅文宣

吹雞呀